
  <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <channel>
      <title>EKO Red News - The latest news from the EKO Red community</title>
      <link>https://eko.red/blog</link>
      <description>MUNDO,CULTURA,INNOVACIÓN,EMPRENDIMIENTO</description>
      <language>en-us</language>
      <managingEditor>info@eko.red (EKO Red)</managingEditor>
      <webMaster>info@eko.red (EKO Red)</webMaster>
      <lastBuildDate>Wed, 12 Apr 2023 00:00:00 GMT</lastBuildDate>
      <atom:link href="https://eko.red/tags/venezuela/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
      
  <item>
    <guid>https://eko.red/blog/venezuela-es-uno-de-los-pases-con-mayor-circulacin-de-dinero-ilegal-y-corrupcin</guid>
    <title>Venezuela es uno de los países con mayor circulación de dinero ilegal y corrupción</title>
    <link>https://eko.red/blog/venezuela-es-uno-de-los-pases-con-mayor-circulacin-de-dinero-ilegal-y-corrupcin</link>
    <description>Venezuela es uno de los países en donde más se mueve la economía ilegal o negra de Latinoamérica y el mundo. Algunos analistas la ubican en 25% del PIB, muy por encima del promedio mundial que, según el FMI y el FEM, oscila entre 8 y 15% aproximadamente.</description>
    <pubDate>Wed, 12 Apr 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
    <author>info@eko.red (EKO Red)</author>
    <category>latinoamérica</category><category>venezuela</category><category>economía</category><category>corrupción</category>
  </item>

  <item>
    <guid>https://eko.red/blog/rusia-se-afianza-en-el-juego-geopolitico-por-latinoamerica-junto-a-venezuela-y-cuba</guid>
    <title>Rusia se afianza en el juego geopolítico por Latinoamérica junto a Venezuela y Cuba</title>
    <link>https://eko.red/blog/rusia-se-afianza-en-el-juego-geopolitico-por-latinoamerica-junto-a-venezuela-y-cuba</link>
    <description>Qué tanta importancia podría tener Venezuela y Cuba para Rusia, para que el secretario del Consejo de Seguridad, Nikolái Pátrushev, se tomara un tiempo para viajar al Caribe y reunirse con los gobernantes, Miguel Díaz Canel de Cuba y Nicolás Maduro de Venezuela, en momentos que protagoniza una invasión militar contra Ucrania que le ha dejado 180 mil muertos a su propio ejército y daños severos a su economía. Para Pátrushev, la guerra contra Ucrania es ahora un conflicto contra la OTAN y Latinoamérica podría jugar un rol clave en ese conflicto.</description>
    <pubDate>Tue, 11 Apr 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
    <author>info@eko.red (EKO Red)</author>
    <category>mundo</category><category>guerra</category><category>rusia</category><category>venezuela</category>
  </item>

    </channel>
  </rss>
